iq題 邊間餐廳最驚皇后

求秒殺

3頁開估

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為餐廳會驚皇后啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

花园餐廳

同學愛爭鮮？

on9

點解？

爭鮮，因為爭鮮恐後(后)

秒

低級